所以懷疑差佬違例執法既證據一定要留低

準備獨立調查委員會成立時用，改革警隊，另立常規制度限制警權勢在必行！